#Übersetzung Trinity Legion  
MoP  
Kalimdor  
Östliche Königreich  
Tiefenheim  
Dämonenjäger Startzone  
Gilneas Startzone  

**full sql: all_world & all_hotfixes**

---
**einige englische Texte werden überschrieben  
neue points_of_interest hinzugefügt** 
--- 
---
#Quest-Reihen    
Gilneas (**in progress**)  
Kezan (Daten vorhanden, noch nicht umgesetzt)  
Westfall (Daten vorhanden, noch nicht umgesetzt)  
---   
---
###thanks to:
HerzogIkzorn  
BattleSheep